[車CAM]thinkware F770 問題

我係一間SUB9車房裝左thinkware F770，我懷疑水魚左買左水貨。
問車房佬又話行貨，當時我7左無CHECK盒行貨標籤。

問題來，個CAM係無問題運作到，係無左快相語音提示。
我CHECK過THINKWARE官網係無HONG KONG SPEED CAM DATA 個FILE，

想問下裝左行貨F770 既巴打，張SD CARD入面係咪有：

[SD_ROOT]:/driveinfo/smartguidepoint.dx2

以上FILE?

謝謝

我之前都冇，要上代理整返
但前題你要係行貨

剛問代理有關問題，答案如下:

"香港快相係我們做的，廠都沒有，日後update 帶頭cam 上公司做

你買時機內已有

註冊帳號可收到通知

換卡冇影響"